突發 食環狗勒令社民連下午3點關閉維園檔攤！

維園鎮壓 攬炒年宵

連登傳說 xx前線係黃

將食環狗同狗同一對待啦
又唔記得食環狗專恰尻啲啊婆

社記呃左咁多年錢，毫無建樹，涉嫌詐騙，比人封檔有咩問題

分化撚收皮啦

理由？

如果賣鮮花$500一枝全數入星火，食環會唔會封檔？

你老母都做咗雞咁多年先養到你
做連登仔肉便器有乜問題

屌你咩....貼標語係檔攤都唔得
你理撚得貼咩姐⋯⋯
貼係街就話俾你捉姐
戇尻

比社民連兇走左班食環狗,大家估下會唔會陣間拖哥不林開TG趕人走?

屌社記都比人鬧分化撚

利申：當年睇撚住長毛跪低先決定留低，亦見證過村長點撚樣攻擊勇武手足

兩檔都收皮？

貼支持香港警察反串啦

支持香港警察收取 9億5千萬加班費
支持香港警察警棍打頭
支持香港警察721與鄉黑合作
支持香港警察開槍近距離射殺示威者

夠膽就係維園射TG

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

都冇人

確係垃圾

賠錢？

食環搞人就有

今年唔係無乾貨檔咩？

饅頭雄係咪衰賣乾貨

如果社民連都唔屌得我覺得都唔應該屌達哥

社民連都貪得無厭 自己本身依家已經有議席
跟住遊行次次都籌款
今次年宵講到明冇乾貨賣 仲專登走去玩嘢 畀人收皮又話政治打壓

唔講遠，就算講近，612果日佢班冚家產急不及待插旗，到3點開拖又成班撚樣唔見哂，點解釋？

而且，佢班仆街係有撚用，就唔會佢地黨友嚴敏華同郭狗賊係日本坐監，咁撚多人笑住話慶祝啦

話係花檔，好心你膠花都整返支啦，點同你兜丫

抵佢死 明明要籌款嘅話仲有大把其他渠道
係都要死去年宵市場畀人冚檔

郭紹傑應該要坐耐啲囉 稍為有記憶嘅人 都會支持日本政府

要講因咩事屌

咁都屌
咪由佢囉

呢個post 可以捉到一大堆五毛

連社民連係入面搞咩都唔知

就左一句人血饅頭 右一句賺錢

社記由鳩得佢

稍為有d年資既人都知呢班冚家鏟一事無成,仲要拖後腳

社民連真係不了
好彩今次社會運動開始嘅時候 黃浩銘未放監咋 如果唔係一早完咗

咁唔怪得俾食環狗收檔

花檔冇花

社記之前做錯
唔代表食環封舖係做得啱
唔代表佢抵俾人封檔
兩件事冇關係
搞清楚啲邏輯先

因為濕貨市場無濕貨賣呢個理由夠充分未?

呢班大種乞兒九成九係預左俾人搞跟住叫人出黎幫拖入錢俾佢地啦,次次手法都唔變

班黃絲重好意思話食環無法無天,真係睇到都覺得核突

on9

食環署都做得冇錯啦 人哋講明年宵市場冇乾貨要賣花

花喺邊度呀?

其實係而家既香港好合理

你好啊，支那辦員工

仲有今日好多地方都比食環洗連儂場

牆

左邊入錢右邊入錢
喂呀哥 依家食個飯都50蚊呀

食環喎

琴日中環噴到周圍都係 一個凌晨搞掂左

咪再貼

屌，最少都擺下花啦。

2016都知全部都係狗嚟

我見到都諗
幫我地洗乾淨再重新貼靚佢過年

記得8月唔知邊個集會佢地有街站
五大訴求最尾寫林鄭下台

上面嗰個人係話因為詐騙 所以抵俾人封舖 呢個講法有問題
佢冇賣花 所以抵俾人封舖 咁就啱
搞清楚啲邏輯先

貼多d靚揮春

支持TG射維園

冇賣花點幫你啊

屌咁撚笨柒真係幫佢兜都費事

傳統華人文化就係黑社會文化
只需要睇阿頭喜好心情
唔需要睇法例
人治凌駕法治

無知一問，d 濕貨中左TG仲要唔要得

啦啦聲放幾盤吉，之後話賣10000啦

Sor，咁真係我表達得唔好，我個「詐騙」意思係連同佢咁多年毫無建樹講，指緊佢地咁多年借社運搵錢又無撚用，係呃錢（詐騙），而唔係單指緊比人封檔

比負皮我果d傻閪即刻靜撚哂，慘

陳笑恥：清水洗一洗就無問題
支持藍絲買番屋企

上網搵到係有花

真心佢哋搞社運真係冇撚用

定係開創咗屌票先河？

我最撚嬲係612果日，插撚哂旗以為佢班仆街會幫手，結果大聲公都唔撚肯借黎用

屌. 除咗博上報之外真係諗唔透點解唔整啲濕貨扮吓嘢

社記d仆街野隨便google search都大閪把啦

係禁意都擺幾盤水仙同桔啦。。。。

民豬黨都話新生代貼近少少(除左5:0個仆街),冇以前四方閪果d仆街野
社民連真係垃圾黎,冇一個似樣

把朋友搞得多多的 把敵人搞得小小的

原來我放果張都有
加張枱布已經乜都睇唔到，得棵劍蘭突左少少出黎

社記識玩就唔該你多多少少都擺幾盆花賣下
你咁樣被人掃場，想幫你都難
你想做制度抗爭都要識鬥長命

花喎, 你覺得呢

前幾年689
掃把頭
咪一樣係咁
果陣又封鋪？

唔好講八月
128佢地仲講緊

叫Popo喺維園放TG囉

賣魚蛋送光復香港旗
賣燒賣送時代革命tee

咁簡單都唔做，又要入去圍威喂

唔好咁大聲啦你
前面帶風嗰堆兜唔到㗎喇

忽然政治嘅cctai仔係唔會知你講乜

中大嗰邊d土壤好似話驗過冇二噁英

通常講社記有咩用，都會有人衝出黎講長毛爭取囚犯投票權件事
但得罪講句，一黎e樣野係制度內，單講社運佢班左膠真係負貢獻；二黎大把囚犯係藍絲，佢都係幫共狗加票

ShitHole，食環攪乜9？

夾埋邵家臻 一齊爭取加大雞翼囉

先唔講胡椒仔, tg隨時火燒連環棚

政治審查，
檔檔攤位都有招牌架啦

真我真係無諗過係連登屌社記會比人屌我分化
佢班垃圾根本人人得而誅之，而竟然有人覺得自己同佢地係同道

你咁多年最多建樹了

個官方原因喺咩？

你做咗咁多年人，毫無建樹，畀人屌吓又有咩問題

我睇now新聞佢今朝已經擺返十幾盆花賣

係有花，利申 現場

長毛呢啲當年以為自己係最激進 點知依家竟然只係喺和理非嘅範疇 同劉慧卿當年訓街差唔多

我覺得呢個時候就暫時放低，不過我同意你所講......

屌記性太好真係好辛苦

請問社記點樣呃錢? 你可唔可以講清楚啲, 大家分享下?

好撚多五毛現身，
說好的不分化，不割蓆呢？

魚蛋革命都係因為掃蕩民間攤檔引起的

早兩日先見到食環搭住架警車週街走
真係蛇鼠一窩嚟

畀啲關鍵字你
社民連
劉曉波逝世
劉霞

社民連呃錢？
有迫人捐錢嗎？
遊行唔籌得錢？又玩道德高地
咁多年，三毛水平請提升
就快變二毛，一毛

就係依幾盤
話冇花嘅睇下尋日晏晝個蘋果live啦

煩撚完未 講埋而啲野對場運動有咩幫助

我係長毛 我無錢 我好需要錢 所以入錢入錢入錢入錢

屌牙, 個logo咪有支花囉

支持831無差別攻擊市民

推

你起下隻"流浮山高手"底就知乜事

你都識講五毛

你投個濕貨賣乾貨
仲邊有人投乾貨

蛤蟆雄打手完全視而不見
當年借劉曉波老婆呃捐款 當冇咗件事

梳 唔好意思 想負評你 但唔小心㩒錯正評 你睇果陣自己正評-1 負評+1啦吓

魚蛋革命都係因為食環署

有呀， 梯後面有兩桶滿天星 好似有一桶蘭花
利 琴日去過食花生

呀 屌佢老母 鴨尞街 擺晒地攤果d佢又唔捉

賣人血饅頭算唔算濕貨

係喎, 一支花標價 $777,777.77 都係賣呀

咁撚on9 都有

香港人欠年宵一個tg放題

幾時真·和你宵

13同25樓答左，其他仆街野真係講到口臭，自己google啦

賣花

剩係叫人簽名反對黑警加人工咋喎
咁都唔得？ 妒忌社民連個攤位多人過你？

人地有俾足租金租檔

還好啦，29:127，e家咁多販民打手，我都預左
係無諗到社記都淪落到要靠溫和販民打手人身攻擊異見者姐仲要係連登撐左膠

果頭讚好手足打左膠揭發係臥底，e頭屌我笑左膠抵死，連登仔

抵撚死

擺盆吉係度都懶？

200萬人都係做黃店

乜嘢哥不林

哥布林？

咪再傳無花啦，
Fake news
我見到有花喎，
幾時架張相？
係咪要放滿花先搭棚呀
三毛警號生效

係咪想維園真開心?

開花

下次起維園門口集會
一齊死

食環出咩原因要佢收檔?

違反《2020年宵市場特許協議》

社民連維園年宵攤檔設警暴展覽 食環發警告信促拆除

咁都叫冇花
show埋黑警膊頭上粒花都唔比？

咁貼係自己件衫上面， 畀正喺檔口囉

揾鬼去

開拖唔見哂，平行時空？？？

收皮啦五毛，未去過前線就亂up

你地係咪以為得自己記得？咪分化啦 呢度大把人碌左十年舊登咁碌過黎.....

和理非可以睇睇呢個post 咁樣靜靜雞幫手

以流動連儂牆攻陷藍絲：微博肺炎截圖周圍貼

哈哈 社民連 抵撚死

Push this